紐亞正式復出 周未正選友賽奧地利

Germany's goalkeeper Manuel Neuer in action during a test match against Germany's U-20 in Eppan, Italy, on May 30, 2018

yeah

四年一度又出黎舉手

綺夢！

唔通達仔打左成季好波 世界盃又要坐冷板

達仔真係慘

有經驗有實力 就係資格

舉手王

呢件好型